成個行業俾行山銀行搞歪晒

而家每朝要team call report 自己個日會做咩

正唔正

唔通你係MT 6子之一

我係佢就諗下黎緊點做人好過

轉行推廣行山囉

果6個應該變千古罪人

累全港 唔係銀行業都比佢哋累死

行山6子
以後唔洗做銀行啦

鬼叫咁鐘意行山咩

普通人真係唔係有咁多機會有咁大影響力

而家佢咪出哂名囉
做MT上位都唔夠係連登出名威

之後玩填timesheet

我唔係呢行都中招 屌

山系罪人

原本五日HO(Home Office)
變一星期返兩三日
正唔正
真係多撚謝哂行山MT

屌佢老味，要日日report

i know that feel bro

same 啊
小弟另加每朝report daily key task to team
正唔正

我諗除非大爆發唔係都係咁樣維持到公墓員番工為止
不過恆生班仆街MT好事多為
你話屈佢又好咩都好
行完山
第個禮拜就黎料

最崩潰係行山WFH policy 冇咩點轉
但其實公司啲老闆扯晒旗limit wfh